金酸梅獎出爐，《蝙蝠俠對超人》成大贏家獨攬4獎

第89屆奧斯卡頒獎禮將於香港時間聽日舉行，專為「表揚」荷李活爛片而設嘅金草莓電影頒獎禮（Razzie Awards）已經公佈各個得獎名單贈興。

獲8項提名嘅DC英雄片《蝙蝠俠對超人：正義曙光》（Batman v Superman：Dawn of Justice）最終獲4獎，「蝙蝠俠」班亞弗力（Ben Affleck）與「超人」亨利卡維（Henry Cavill）雖然避過最差男主角，佢哋仍獲得最差銀幕組合，以及由謝西艾辛堡（Jesse Eisenberg）奪得最差男配角、最差劇本與最差翻拍或續集電影合共四獎。

講述美國前國務卿希拉莉（Hillary Clinton）與美國民主黨嘅《Hillary’s America: The Secret History of the Democratic Party》，就由Dinesh D’Souza與Becky Turner包辦最差男女主角，電影同時獲得最差電影同最差導演，與《蝙蝠俠對超人》一同獲得四個獎項，成為頒獎禮贏家。而最差女配角就係《非常索凸務2》（Zoolander 2）嘅姬絲汀慧（Kristen Wiig）。米路吉遜（Mel Gibson）憑執導作品《鋼鋸嶺》（Hacksaw Ridge）大獲好評，成功翻身嘅佢就獲得金草莓救世主獎。

轉一個自己好認同既fb comment,唔關dc/marvel fanboy事
吹水王‧泰利:
影迷多數集中討論《蝙蝠俠對超人：正義曙光》「包辦」四項大獎,我反而留意到「最差男/女主角」、「最差導演」同「最差影片」都頒咗俾呢部《Hillary's America: The Secret History of the Democratic Party》

邊個話電影娛樂同政治無關? 一個玩膠嘅電影頒獎禮,到頭嚟咪又係被用嚟打擊政敵同反對聲音。

呢個世界,唔啱聽嘅嘢,就係差,永無例外,而「金草莓」不嬲都鍾意玩針對,人地因人廢言佢地就因人入選;但係頒獎嘅人自己忘記咗,你地本身已經係一班玩膠嘅人,咁你地頒嘅獎,又代表咩嘢呢?

#蝙蝠俠對超人係唔好睇但絕對唔係最差
#睇多D戲先知天外有天
#民主黨響美國演藝界嘅勢力真係好大

呢個獎真係一笑置之算,開頭果屆可以比kubrick入選最差導演,
一班比得起錢就可以做評審既頒獎典禮,主流媒體或者觀眾絕對無需要認真對待

都改變唔到套DLC係垃圾嘅事實
btw巴打小心有班偏激嘅人屌你

可能唔係最差，但係佢有咁高期待值先跌得咁傷je

我覺得個獎好有意義
比人研究下點解咁既故事都有大筆投資

成班評審都係marvel既人

martha !!!!!!!!

第五天劫 傲慢與屍變 同未世街十號有冇奬攞
睇完呢三套垃圾我屌撚咗出嚟

bvs其實真係唔差，睇多幾次真係越睇越好
不過我覺得，唔講其他，單ss已經衰10倍但唔奶嘢，差過bvs既荷李活戲今年其實都大把